這個與décor類似的附加服務將提供從早到晚的咖啡項目，菜單以Philotimo的為基礎。 今年春天，8家華盛頓新餐廳值得一試 
 他們可以製造藍色，紅色，綠色，甚至定製的顏色來匹配您décor中的其他項目。 皮革和蕾絲在你的家庭裝飾|瓦萊麗·布萊克| 2022年1月15日|華盛頓刀鋒 
 這有超過30種設計，所以你不必擔心它不匹配你的家décor。 最適合完美融化的蠟燭暖爐|帕姆·柯林斯| 2021年11月24日|大眾科學 
 時尚和現代，陶tronics家庭空氣淨化器可以適合任何décor為任何房間，你把它放在。 用這種空氣淨化器可以去除99.7%的室內汙染物 
 為了達到這一目的，設計師可以將橡膠或苔蘚植物等阻尼材料納入結構和décor以減少回聲。 在設計空間時考慮到邊緣人群會讓每個人都更好|埃莉諾·康明斯| 2021年3月2日|大眾科學 
 現在，我們在一個非常小，非常熱的房間裡，沒有裝飾——只有一個看起來不祥的金庫門。 布宜諾斯艾利斯的秘密地下酒吧|Jeff Campagna | 2014年2月25日|DAILY BEAST 
 它清楚地表明，從一開始，裝飾就與嚴肅的現代主義藝術密不可分。 |Blake Gopnik | 2013年10月4日|DAILY BEAST 
 裝飾和氛圍都很酷，很現代，但仍然溫暖和誘人。 新鮮精選|吉娜·德帕爾馬| 2010年8月24日|每日野獸 
 我很高興看到以上的來信，特別是來自MVL和Decor的來信。 爸爸剛搬進來，他快把我逼瘋了|每日野獸| 2008年10月25日|每日野獸 
 它和天空嗨俱樂部其他地方的仿造鄉村裝飾很搭。 活力四射的戈登·蘭德爾·加勒特 
 顯然，維特魯威的裝飾規則甚至沒有約束帕拉第亞主義的宣傳家。 建築的藝術|無名氏 
 雨果對生物世界的華麗裝飾有很多話要說。 《中世紀思維》(下冊)|亨利·奧斯本·泰勒 
 她在好地段租了幾間昂貴的房間，並請一家裝飾店幫忙佈置。 K |瑪麗羅伯茨萊因哈特 
 這是Sans Gene夫人賦予會議的經典裝飾。 法國皇家宮殿和公園，米爾堡弗朗西斯科曼斯菲爾德